有冇未訓 突然好掛住一條溝唔到既女

原本系朋友慢慢愈泥愈fd
開始大家好似有d好感 有食下飯甘
但佢有另一半 佢會暪住另一半會見我
直至佢地散左 我又成個on9仔甘
唔想承人之危 冇咩表示
開始有其他人追佢 我同佢表白 佢叫我等
點知同左另一個一齊 但佢仲會見我
慢慢發覺佢系甘比人傷害 條仔仆街泥
我唔捨得佢甘 陪住佢
佢話好多謝我 到同仆街散左
我以為有機會 但佢又開始唔理我
直至咩都唔講 我自動放棄
差唔多2年 我都未放低曬
我真系好on9
我而家唔敢同異性溝通
真系好似活系個陰影入面甘 好怕比人傷害

系你老母臭me

字都唔識打，梗係溝唔到啦

第一句見到泥同系已經唔洗睇

啱啱開學 可以學返正啲字